[靚先生平天下]三月二十一日跑馬地馬場討論區

有冇人要怪獸

唔要

雷狗

lm

[軍必勝綠勇士]三月十八日馬場討論區lll

LIHKG @ Android
推呢個先

R10 12 冇P一樣下個賽馬日第一場拉頭馬去扮馬叫

回錯

其實係咪莫雅勁?

我覺得冼拿贏如果咁跑都贏

我諗起直震撼

係另一個姓莫既廢姐
隻馬之前一路孭住一百廿幾磅死磅出賽

馬又係自己簡 無得賴

平海福星 試吓 挑戰 翩翩 同 紅衣醒神 爭分奪秒 跑 1000米

擺明唔係短途馬

未見盡, 可能唔係短途馬都夠

以前好似有隻馬1000至2400都蠃過

輸到痴咗線？
講笑唔好嬲

巴基果然係有靈性
死都唔肯比奠雷拉騎順

聞到浸味
講真點解唔俾潘頓試下。

潘狗有馬克羅斯

菜頭啦

定係好似1200至2400，唔記得咗

如果有場賽事
平海 當家 以奇用兵 4季旺 巴基一齊同場
雷西會簡邊隻

一千 至 千八

吳長進拎返馬克
潘狗就比巴基撚

菜騎-慢閘
西拉騎-罷跑/側頭
用返蘇兆輝

不過全部都亞蔡, 應該唔會咁安排

無謂自己鬥自己

上次騎冇慢閘反而跟前左

外疊輝d鞭好辣
等陣打到巴基舊患復發就唔好

舊患復發

直震憾就人揹隻馬返黎
利申，果場中晒三隻

唔用得鞭但想贏,殿堂級師傅
答案呼之欲出了

永勝?

奔騰贏千二同二千四既G1

蔡約翰仲有隻天下為攻又係未見晒

及時而出

好似係

呢隻真係癲
完美接棒

佢太多棒

以奇用兵....

旺蝦王
志趣相投
精算風暴
.......

仲有金銀城贏一千至二千

大外檔巴基之星，曲尺手黎啦

十年前十三少就得 仲要唔好落下

雨

平海福星真係贏得好靚

大仆街騎未必贏，仲好大機會係內欄塞車

精彩鬥士

好在肥絲未入侵馬post

其實唔答佢 就無事, 好多人都唔忍得.

啱啱數一數今日然左6k-3-

你唔好引佢入黎呀

係公海撐左你個post

畀料plz

事後有得賴原來呢隻係短途馬

私食

[member][member]
中左呢兩場 豬世澤之星

自行解密

=.=

當北地舞人咁騎

以奇用兵

估惑

然後大賽都要買神仙四重彩了

開場蔡約翰短途錦標一定好好睇

包頭日

紅衣 騙騙 手影 爭分 蝦腸 天下圍攻 華恩庭 喜悅繽紛 以奇用兵

1000～2400奔騰

莫雅個種dum 輕鬆人馬合一

又教個仆街仔騎馬

好撚勁

咁快唔記得勇闖者果場 根本所有騎師都係仆街黎

玩脷者有得賴

睇大仆街騎平海 有幾次都賴曬屎咁

轉灣分2下 打2下右手 一坐落去
時時都未加到速 平海打落去即刻有反應
我雅全日試場地。一場就做曬贏馬教學

今日第七場壓地

莫雅說：「我非常感謝蔡約翰及馬主邀請我來香港，夥拍『平福湖星』出戰打吡，這是我第一次贏香港打吡，非常開心。其實我今次發揮仍有少少瑕疵，我一轉入直路已踩油，我嫌自己過早發力出頭，蔡約翰練馬功力真是很高， 馬兒贏完1400米，今次大幅增程初跑2000米仍可輕鬆贏馬，反映此馬真是一等良駒，仍有很大進步空間。」

真是好撚勁 都唔洗車輪鞭
係玩韁繩冧到平海bb聽曬話咁 鞭2野就殺上去

平海今日個末段時間好撚癲
如果同馬克鬥真係唔知邊個贏

追求完美先係高手

班倒屎問都唔問激賞
仲要賴落潘狗到

平海冇得輸la 後面湧上黎果浸冇一隻馬擋得住

真係跑過先知

真係驚平海行返我品條路 一招了

以今場表現，應該係香港現役1400或以上最好既馬

好型

巴基唔係自己無實力
係評磅員活生生咁整死一隻好馬
你睇下由新馬賽贏完之後
一直無贏過但係加分加到好似贏左幾場分級賽咁款
你話佢成日輸近加分係應該
但係咪要加到咁多？
搞到而家高分到搵唔到一場舒服既賽事黎跑

就今次為例，上場跑第四加10分
所以今次一野上到133磅
得罪講句買佢Win既人都係無投注意識
少馬，無步速，頂磅，大幅縮程，無一樣對佢有利
都1.幾倍我就真係恭喜你呀

我其實只係想講連評磅員都太過高估巴基仔
搞到佢想贏返場都好難

淨係見到一地玻璃心碎裂

香港評分制度係咁 又唔可以講整死隻馬既
初出場第四 算係咁
加陣1600太短 1.x倍點值
等返2000再算

獅子驄跑岩哂抖足都頂唔到
當開氣追多次唔得就放手了

一出閘唔係最快
我都呆左

巴基去到跑出俾掌聲當抽水算

只怕上季已經用盡

差不多盡架喇

放完草返嚟
課閘就好似 睇多鋪算

女皇盃就知跑唔跑得返 真係2000 2400先係正宗路程
擺得大仆街都唔方好分 寧願搏其他得仲好

團圓飛舞 咁勁都係由第五班贏到上第三班止步.

獅子聰巳經好叻.

貪跑打吡就係咁.

話唔定大仆街騎平海福星跑女皇盃呢

揠苗助長

上季季尾，唔信唔信又一場，又好分
可能要轉谷啦

唔跑打吡係班到逐D贏上 就會贏咗多D場數.

可能要減分

你估阿蔡搵佢騎 佢唔唔騎咩 即刻推巴基之星啦 狗嚟既
用返我雅最好

平海福星下仗好大機會係雷西
今次唔係棄騎平海福星 係一早答應左騎當家

暫時都應該仲係夠班既

無計，新馬果場咁贏天胆蓋世之寶兄弟熊
做馬主好難唔去貪打吡

當家又係貪打吡
學天久果斷唔跑二千先係正確嫁

我地都知佢唔到 呀蔡點會唔知

騎師有無比意見

呢到個個一早叫佢唔好跑 劍指女皇銀雞仲好
馬主好錫馬 但一定好尊重練馬師意見

紅衣優駿咪醒 知自己唔到 即刻唔跑

「『平海福星』是一匹質素極佳的賽駒，牠潛質優厚，甚具實力。馬兒的體格強壯，有時會略為搶口。然而，莫雅的騎功超凡卓越，能夠以柔制剛，若能令牠放鬆來跑，絕對有望擊敗一眾對手。」莫雷拉續說。

「唯一的顧慮是牠能否應付2000米途程，以及能否保持穩定的走勢。如果牠能夠做得到，則絕對有力爭勝。」他又說。

早段真係跑得好 relax

不過打吡奬金 一千八百萬, 一班奬金 二百五十萬,

其實又係值得博既, 一場等於贏 7場幾一班賽事.

所以平海福星都博.

莫雅說：「賽前我已相信馬兒的級數冠於同儕，而牠亦能夠證明這一點。牠質素非凡，加速力強，牠是匹體格強壯的馬，力量充沛，早於1月時已有人向我表示此駒定非池中物，而牠角逐打吡的途程亦能應付裕如。」

到底係邊個呢

邊隻馬可以贏到7場幾一班賽事吖, 根本都無咁多賽事.

Joao Moreira

頂盡赢2場一班賽 咪又係要去跑平磅賽.

平磅賽大把高手, 因為唔係限4歲馬, 5, 6, 7 歲都參加得.

赢一場打吡 已經係馬養你 唔係你養馬啦

但係拎唔到既一千八百萬等於零

兼夾無咁高奬金, 最高奬金既應該係國際日, 咪又係同打吡差不多奬金, 幾多高手.

下年不海都一定會參加國際賽啦, 咁下年既4歲馬咁都係博盡打吡先啦.

頭5都有獎金

夾硬跑打吡最經典例子係小橋流水
一號馬但係輸四十五個馬位

所以一命二運三風水, 好多際遇都係正定, 似係有得揀, 其實又即係無得揀.

隔一年就要鍊 馬克 平海 明月千里 呢堆馬

打吡好似連第六名都有獎金

但當家跑第十一

佳龍駒未死既話 仲要鍊埋佳龍駒添, 成長馬惡馬如雲.

要獎金就直接捉佢去跑G1,2啦
咁樣亂搞彎隻馬

平海係大仆街騎就未必跑得咁好

同意

未跑個個睇死平海
根本得我支持佢贏
食屎啦d評馬人 我睇得仲準過你
超新星 美麗千里 馬功臣

超新星

馬功臣跑緊一班未

光頭優質pp

光頭 同呀蔡貨源一樣 但練岀黎差幾遠
這就是我迷蔡原因

但牙蔡好多都ppg

星洲時時 之後應該幾有睇頭

頭六都有,第六有三十八萬獎金

我就好憎阿蔡
一季榨盡啲馬就打靶

星洲炒米個第二差唔多等於兩場G2
時時個第三應該多過一場G3

第6名打吡獎金既最佳故事
一定係「小米周」啦
嚴重蝕分（好似蝕30幾分過外）
最後先決定提議馬主報名
結果跑第6，獎金收返黎扣除成本仲有賺

唔係大摩咩 大摩仲盡

呢幾年d馬都冇一季榨盡啦
一季幾win 下季都有得贏
唔會隻隻都馬王級數掛
駿明珍寶 天下為攻 首映 當家精選 爭分奪秒 華恩庭 翩翩 紅衣醒神
跑極都仲有 輸二三場 又可以再贏

腎仔: 鈦金剛都唔知第幾春

馬齡比較淺，剩係見到大摩一季搾乾D馬

隻駿明珍寶 又係 今季食左春藥 田草1200都贏

話得事終於唔係綠寶
機會嚟啦 飛雲

龍船 hahababa 駿明珍寶呢d拎得勤工獎既應該玩埋呢季就掃走

我點解坐冷板

我以為你停賽

係咪又要箍煲？

今朝都冇操馬

除左果幾隻私家馬之外
次次都係要等到十幾倍先去馬

去馬時如狼似虎 側曬身打撚到癲
唔去時 遊曬馬河

唔係佢僥倖贏唔到

最後幾十米兇狠到加埋一個靚既壓線
一個杜友 一個綠寶 一個炒飯
華將我會揀楠仔

呢四個人壓線真係壓得幾靚

毒男伏到低一低再車輪鞭有大師傅風範

大收成跑咩鬼谷草

去馬柏寶真係好好j

炒飯贏風雲停賽

但唔關封死何妖事

其實好 危險，睇到好嬲

星期日場二班1600真係睇到都唔開胃，又係個堆馬

馬功臣又來了

咁又係 一個月都見到次數一隻手指數曬

得勝駒

物以罕為貴

Between貓巴，話得事轉人唔用柏寶 要唔要
見你上次有要跑第4 我都有要

中華寶貝又黎啦

當告東尼今日收操後被問及「巴基之星」的近況時，告仔說：「『巴基之星』跑完後冇事，顯得很開心，馬兒的鬥心已回來。牠在馬格內精神奕奕，這是最重要的。」

唔駛聞陣巴西除梗開心

唉 我見佢換左人先心郁郁

呢隻馬用得杜友都預左出面衝
不過今次負磅又少左3磅

6檔都應該岩跑？新手想學野

之前太重磅 1000磅都冇既馬 其實場場13x好難跑

細心啲睇
初出跑得順啲定琴日跑得順啲呢

其實想睇佢攝一次
次次咁蝕位法 點搞

6檔可以前一兩格啦

呢樣真
之前130太重 不過加陣驚佢搏得多
算 跟埋呢一鋪

我覺得今場大機會過上場 係睇𩣑上人想點

又中華寶貝

不過隻馬趺左17磅
光芒再現，越感都唔錯

力架呢排真係唔想掂佢
貝湯美更加
依家都唔知買馬定買騎師

軍勇戰神冇仇報

兩隻馬三班一定夠爭
睇埋佢地當日手風先算 不過閪多過like
我頓我炒呢排都少少鳩

好彩琴日最正氣真係我雅平海福星
一場翻曬身

佢都唔敢話大仆街有問題啦

旋風腿真係令我重傷
見到佢咁我無買平海
反而係柏寶救我一命

其實綠寶同杜友萊無咩分別

杜友係多數騎得閪
綠寶係會騎都唔騎

最佳禮物係咪三叔新銀行馬

真係死鬥氣

旋風腿我都有份傷
無望空到

平海allin wp
僥倖我無份 但有份輸隻同歡樂

杜友一時時 上星期八心幫我起機
有個內檔最好 困一困去先 唔好一早飛出去

我陽明秋秋 力奇 僥倖w 過關
俾羅理雅殺人式封位都唔知講乜好

咁佢隻馬都有 好難讓位比你既
不過陽明唔阻 一定贏了

LDV

bookmark 左好耐等佢出賽

大印假鈔退左
潘蘇通係咪諗住換馬

柏寶今朝唔見左肯定去左澳門搏殺啦

繼續allin 加洲勇將

其實點解睇好佢？
我係覺得時時/炒米w
想學野

一檔 吳長進騎慣騎熟 輕飄飄

之前勁豐裕咪發揮精彩 但有時又鳩跑

G持

unparalleled ability

搏下咋加對騎師有感情

同埋聽左基哥講 如果用到短途段爆炸力就好屈

不過買馬好多人都識揀識秤
講到尾都係要啲運

我過年嗰排係咁中第4

呢隻

唔知淒涼佬上次有冇食到十幾倍P

大熱開跑

最尾好串
話雅士谷賽期啲人會唔會叫布文同大仆街跑

Allin wp真係好搏
我就唔會allin
但求一個月入一次錢夠玩足一個月
有錢拎係bonus

大賽日忍唔住
呢半年 手風一唔順即停一排同埋賭少左好多
以前成日場場賭 加陣全日揀一兩三場算

好似得澳洲佬同日本仔先會搵大仆街

呢場令我對平海福星改觀

可唔可以教我停手忍手 我正是場場賭

新寫實派配大仆街

加一, 未係好控制到自己

由一隻跑天才既馬到加陣穩定既發揮

場場賭 真係輸死
好多時大家重心場次都會贏錢
買其他場次都係心癮 最後變輸錢

成日贏2 3場然後贏少/輸突

唔知點決定重心/過關場次
度完場場都有信心
然後成日過關既就輸 唔過就贏

我自己好少大運 連贏好多場
加陣習慣贏完一兩場 即刻停手
琴日打吡執左啲之後都係買返十蚊幾十蚊玩尾兩場

我堅持將户口有嘅錢平除場數 每場就算買都唔可以買大過嗰個數 就算贏錢都係
當然有重心另計

我好少過關 我份人無咩運
咁每次賽日都有啲場次好混亂 嗰啲咪縮下注
想單頭wp 綠寶 達少 容癌呢啲咁難捉就少啲大注

其實點解要過關 又唔會好似波咁同時幾場

最尾嗰句

貓巴通常大注咩騎師
大細仆街潘狗全部信唔過 巴度走左之後我成日輸

平海 係繼我獎之後
我最like嘅馬 用行動證自己得
雖然我獎四歲系列跑到成pat屎
而家都證明自己係一隻好馬

啲咩勇敢傳說 南京之友 包到個頭十幾重紗布都包唔曬

我岀冷門俾人話on9
我記到而家

每人都有包頭系列
我係康樂神狗

呀貓記唔記得好友無敵拖智友無敵

頓 炒

我頓如果知隻馬實力有三甲 好多時都去硬 呢樣要秤啦

我炒 騎過唔放手既馬 一定要跟多鋪同埋有啲落班馬好多時用到佢都想佢搏

例子：琴日贏風雲第3 怪獸都市落班用佢即贏

喜蓮彩星 深愛

贏風雲做左q膽 大注輸

法國G1黎到香港搞極都搞唔掂走規
切埋拎去做電兔仲衰過活力歡騰

真係會見到個名就買 無睇咩檔咩騎師
之後跑完:下次要比心機啊

阻住我隻秋秋

燒唔死準馬王 彎都未過哂已經倒後行
仲要輸幾條街

買親潘頓都包頭

而家銀行馬 有幾隻係手
天下為攻
精算風暴
都0紅星
鞋王d馬

大賽自然醒

今場學識競賽為何物

歡悅星食左一次
伏左一之
今次要唔要好

過關刀仔鋸大樹用
利申中過冷馬獨贏過關

我買親都撞正佢拉馬或者做當值獸醫

因為可以咁 但輸多 最盡只試過過到3關

返法國啦

時時睇完當日前半場知佢跑法好蝕
佢唔係個種一爆即著，係愈跑愈大步個種，要轉彎威爾頓式發力，形勢好難，放頭馬亦唔多。

當家2000嫌長，其他大部分馬跑過證明級數不及

基本上得星洲司令鬥平海。平海雖然未跑過2000，父系出自望族個仔，加上慢步速佢靠後上，未必似當家咁證明長力唔得。

所以嗰場我都係星洲 平海行頭

我意思係 你頭場中左 再推落去 其實都無分別
波就話同時2,3場開無辦法

係 所以唔太擔心長力問題

時時應該要2400了 真係唔係突然加速爆發嗰種緊 靠一步步欖贏你嗰種

我一條飛星州膽一條中華膽
但wp平海

淒涼佬d高分馬全部都係長途
但係香港又少長途賽

我q時時膽拖星州平海中華
輸撚到包頭

平海係未知數,贏出唔係無可能
但當家上場連中華盛世都過唔到,早就認定佢真係要跑番1600樓下

大雄圖

時時上場過唔到星州
其實幾失望下

完全無錯
有時啲野唔到就係唔到 無得勉強

諗住潘狗大賽醒神 又加左程比佢追 蝕檔唔w都實有q啦
屌黃昏一登入 結餘無多到 即刻灰左

柏寶去咗邊

贏左場二班仲唔過大海搏殺

諗起以前隻威利加道

時時中華呢d一係等皇太后一係遮打

至少長途真係接到棒先

時時邊個接手呢
我頓一定唔會棄馬克啦

大家睇低星洲姐
我眼中佢應該將來成就同明月千里差不多

鬥心好，跑法主動

吳嘉晉

9成部撚啦

反而好尷尬
1600好似唔夠人喘得咁快 2000未夠力住
1800得場婦女含袋

肯肯定隻馬郁都唔郁

綠寶似喎，哩件綵衣

可以試下比楊明綸

我田啦 大外一氣 硬功

老苗婦女含袋三連霸

我田騎罷跑啦屌
人馬合作可以係沙田飛返去快活谷啤酒園

杜拜草地大賽

啱跑，又利前置

田雞唔去澳門發展晒左，咁鍾意飛出去

馬克下年要去跑架啦
淒涼佬應該諗住掃哂本地大賽先

其實隻馬係前置型獎星 1800就最好
1400 1600太短 2000好難捉到發力點 無1800咁好衝

星期日場3班1600 仲唔係環保動力

屌佢老味 上次我炒do something
出左頭先 見比威信彈甩 按返住
今鋪我點都追 仲要親操左課

單式會一樣
一有膽拖會唔同？

咁我又覺得佢應該唔夠威信砌 不過Q一定有
上次allin左 今次再allin

上一鋪係唔夠威信砌
買佢wp 諗住比個披我 咩都無
得罪講句 呢組1600好水 駿王上鋪彈甩啲無1600經驗既對手

到你臨場會縮注或者加注
會贏少左或者輸多左

你知我知個單眼佬都知
應該只可以熱食

激賞真係礙眼到仆街 拉到咁都無事

屌 直路透出都半gel諗住食到2.x倍披
我見佢唔炒落去都jumped

好睇你個信念同把唔把持得住

有時輸到無乜本就真係睇過關

諗深一層 過關啲錢咪又係本

精算風暴

咩事可以咁拉

班倒屎問都唔問仲要賴落潘狗度

過關我真係諗唔出有咩特別咁好
我自己親自睇定D場場碌落去唔好
咁樣仲有更多操作空間

我都認同 但就無左叫糊嗰種感覺

翩翩跑金沙軒
This is 蔡約翰

所以過關通常都係重心場，攞嚟滾大佢
有時啲注，唔係即場，可能前一兩場好有信心咪買定先。

臨場你15 16有時又可能中少左

星期六有Winx
有得真正贏馬會錢啦

都係要靠揀岩馬

咩係包頭

我search完係呢個睇唔明

都啱啦, 輸到包頭, 咪即係輸咗D個人財物囉.

其實即係好傷咁解

Iq 題 霸勝今次會唔會有兩倍

琴日隻激賞，卡生海外腎嘈到出曬血。
大仆街又do something，唔騎都算仲要係咁望出面。
大仆街望住僥倖過到，嘴角好似笑左一下。

DKLM 上次買左華人獸醫WP呀

下鋪要返了

呢個我記得！
一隻第一一隻第三

跑緊嗰日 我去緊澳洲旅行
我買左wp 牙楠騎的

對我黎講分配注碼同投注策略緊要啲
限住每日投注額幾多，度完馬之後就大概分配注碼
如果一早有目標馬就留定多啲注碼等即場

我初初玩都包足兩年半頭，跟住轉用上面套路，加埋揀馬準左啲啲，盈利都慢慢多返好多，今季季初正數得多，12-2月狂輸都仲有微利，呢排捱到啲目標馬發威就回穩

但好似唔多人睇住成盤數黎玩 係咪好on9

雷神搵咁多獎金都敵唔過啲誘惑 越整越衰

我咁玩法好on9 但想贏只有咁玩 樂趣都唔會少左既 係快感同激動少左
另外揀馬重要 但對我黎講無策略亂拖亂買通常仆街收場

我自己頭一兩年唔識賭 係咁跟方蛇 包曬頭
加陣全日知邊一兩場重心咪買大小小 其他咪平注 小注
我贏縮輸又縮啲人嚟

我呢一兩個月開始睇住盤數玩
有時真係唔到你唔信邪 你係黑既時候 買咩都死 買咩佢都唔去馬
都係咁講最緊要自己承受到個風險 唔好輸到要借錢 飯都無得食

不過今季難玩左好多 條track已經無咁好捉

無計 長駐得係到要學識做人
唔通練馬師 馬主唔去 佢自把自圍去咩

激賞大大個位望空都唔拎鞭 真係唔太順眼

咁夜都有負評 懷疑貓巴自己負評自己

係
負皮咁多個留言都幾攰

夜一夜都狙擊

【發生咩事？】連贏三日的柏寶 突「消失」於馬圈

快活谷周三（21日）跑八場夜馬，不少騎師有大量座騎上陣。

除兩大高手莫雷拉及潘頓皆出足八場外，昨日（18日）頭場爆大冷勝出的沈拿及全日多次上名的田泰安各騎七場，李寶利及見習騎師黃皓楠亦受練馬師歡迎，同樣獲得七匹座騎。

不是停賽的柏寶今期竟無座騎，晨操亦不見人。

不過，查看騎師出馬表發現有項怪事，昨（18日）憑「僥倖」連續第三個賽日贏馬的柏寶，在沒有停賽之下，周三晚竟無份出賽，情況令人感到意外。

就連今日（19日）晨課亦不見柏寶蹤影，明早（20日）試閘亦然，究竟他忽然「消失」於馬場，為時多久，還請拭目以待！

請番黎唔洗開工定係又有家事

望望今期騎師出馬表，近日憑「華恩庭」、「運財童子」及「僥倖」連贏三期嘅前二哥柏寶，今期唔係停賽、但竟然冇坐騎而自動倦勤一天，佢氣勢咁好狀態又弗，都冇倉主畀馬騎，唔係咁搞笑啩？不過講真呢個世界咩都唔出奇，杜利萊早排夠贏場G1，但到依家都仲係打游擊咋！講番柏寶，周三排位朝都冇喺晨課出現，據悉佢係離港兩天，去到周三朝就會返嚟操馬喇。

究竟係過大海定返袋鼠國

戴帽吖宜家

過大海?

唔過大海輸下錢佢無火去馬架啦 由佢啦

又係時候回下帶
信不信由你

從此玩完？第四次立地成佛 前灰色神獸離開馬場
即時賽馬 2018-03-20 07:57:05 HKT

騎而優則練的告東尼曾說，好馬如果本身又很聰明的話，往往會有自己的想法。

像「巴基之星」早前罷跑，告仔要經過一番苦心訓練，馬兒近兩仗復出終於才可乖乖出賽。

在澳洲方面，過氣灰色神獸「尚多湖」昨早（19日）在澳洲進行800米試閘，並由鄧迪策騎，惟再一次拒絕展步，繼續在閘廂內屹立不動。

這已是此馬連續第四次試閘失敗，意味「尚多湖」繼續要坐馬監，兼將錯失再度衛冕湯美史密夫錦標的機會，令練馬師賀米高相當懊惱。

他說：「『尚多湖』有自己的想法，而且並沒有欠我們，牠可以做自己的事情。我從沒擁有厲害過『尚多湖』的短途馬，絕對是一匹領袖，但牠還沒完結，一切事情都有可能發生。」

自從這匹七歲馬跟貝湯美後分離以來，表現每況愈下。賀米高將讓「尚多湖」放草休息，然後重新部署，而鄧迪事後亦表示：「『尚多湖』會回來的，其生涯還沒有完結。」

尚多湖（灰馬）連續第四次試閘肥佬（互聯網）

個樣好q

【初出茅蘆】苗禮德徒弟黃俊 在港首戰尋求快樂
即時賽馬 2018-03-19 22:31:46 HKT

黃俊

快樂神駒

最新一次日馬仍跑周日，3月25日沙田馬場設有十場賽事，場數三泥七草，當中草地以A加3跑道進行比賽。

星期日（25日）下午2時40分，馬會轉播受注日本高松宮紀念賽。因此之故，周日沙田頭場定於中午12時45分開跑，較慣常早15分鐘。

周日沙田賽事各項特別彩池都無多寶累積，騎師屆時續有巫顯東停賽，另有史卓豐及潘明輝停賽期滿復出。

史卓豐因早前在澳洲客串時犯規，這天（19日）起停賽，星期四（22日）刑滿，至於田泰安、郭能及潘頓周日同作停賽前最後一戰。

與此同時，隸屬苗禮德馬房的最新見習騎師黃俊，定於周日首度在港策騎出賽，受讓十磅，最低出賽造磅為105磅，本身於外地累積贏出119場賽事。

苗廐當天有三駒列正選，計為三班1400米「飛星凱旋」、四班1000米「新強勇駿」及四班2000米「快樂神駒」，統統有機會做黃俊座騎，尤以近日曾由他連操三課的後駒為甚。

之後個賽日阿般 5win

【出境高峰期】星期六開始一周內 半打騎師外訪

即時賽馬 2018-03-19 20:22:14 HKT

貝湯美

杜利萊

馬會公佈轄下有六位騎師出外比賽

港將遠征海外復現盛況，按馬會最新公佈由周六（24日）開始的一星期內，其中三天有香港騎師在境外大賽日客串，當中合共涉及六位人選（詳見附表）。

周六澳洲悉尼玫瑰崗馬場進行金拖鞋賽馬日，貝湯美、祈普敦及潘頓各跑一或兩場分級賽，三人到時共有五匹大賽座騎。

他們當日賽後隨即返港，以便如期出席周日（25日）沙田日賽。

周日在日本中京競馬場上演高松宮紀念賽，田泰安夥拍連續第二年訪日的「有得威」出戰，力爭個人在當地首勝一級賽。

下周六（31日）阿聯酋美丹馬場舉行杜拜世界盃賽馬日，杜利萊及莫雷拉分戰客串一場及三場大賽。

馬會表示上述各人已獲准請假離港，以便策騎相關馬匹出賽。當中，田泰安將不能接受3月25日沙田賽事的策騎聘約。

又多個10磅condom了

【世界盃打到嚟】香港單刀赴會 亞洲大國鑽石陣容

即時賽馬 2018-03-19 10:20:18 HKT

金之霸（互聯網）

新寫實派

翩翩（香港賽馬會）

一年一度阿聯酋美丹馬場杜拜世界盃賽馬日，將在香港時間3月31日星期六晚進行，屆時馬會將越洋轉播大部份場次來港受注。

早前已曾報道，本港不少已報名馬基於不同原因放棄今次遠征，最終很大機會只有一駒落實行程，此乃蔡約翰旗下五歲良駒「翩翩」，角逐泥地1200米一級賽杜拜金莎軒錦標。

反觀鄰近香港的亞洲大國日本，已肯定最少有九匹佳駟出征本屆杜拜世界盃賽馬日，陣容勁揪兼吸引眼球，各駒騎師配搭亦已落實。

其中，上季分別於沙田馬場勝出香港瓶及女皇盃的「里見皇冠」及「新寫實派」，此行分別列陣杜拜司馬經典賽及杜拜草地大賽，至於去年杜拜草地大賽盟主「強擊」則夥拍杜滿樂進行衛冕。

3月31日杜拜賽事日本陣容
•杜拜世界盃（一級賽泥地2000米）
得獎者（騎師武豊）

•杜拜司馬經典賽（一級賽泥地2410米）
魔族之鳥（騎師杜滿樂）
金之霸（騎師李慕華）
里見皇冠（騎師莫雷拉）

•杜拜草地大賽（一級賽草地1800米）
火星花（騎師岩田康誠）
迪雅卓（騎師李慕華）
新寫實派（騎師莫雷拉）
不撓真鋼（騎師戴圖理）
強擊（騎師杜滿樂）

相關新聞
【河水不犯井水】莫雷拉再戰杜拜 與港隊分頭搵食
即時賽馬 1天前

我屌驫驫聽日要比田雞糟蹋

"我就係唔撚跑呀，吹咩？"

貢引大逃俾人屌到開花果場？

瘋狂減分完畀田雞

yes la...

見有巴打講話得事
隻馬仲係好生..成日都唔肯轉腳
390 谷草跑第3個次食到跑道形勢 咪衝得勁
451 田草第4 賺曬快步速 連友享友賞都過唔到
隻馬未教好 所以神仙都唔俾雷神掂呢隻
仲未識轉腳 今次唔揀了

第四場之後D賠率做乜鳩 全部999倍

岩岩開飛

第八場獨贏總投注額 $2,212

一切都關投注額事

路斯基 都未買

翩翩

gchi

第一日買馬？

上海大師比人吹奏到變大熱

中過好多次計

話得事molamola

r曬頭 大熱唔值得買wp
利追會拖返

上鋪跑第3
好吉利 上海大師有44倍Q
大仆街卡左我條Q

今鋪邊有咁好分

搏越感好過

勇敢傳說掃晒

勇敢傳說

呢樣真
搏下力架 利前搏我頓

今鋪洗唔洗

好彩我唔多鐘意呢隻
呢隻俾容狗撚到轉埋倉

原來勇敢傳說轉左倉

越感係驚咁快就出嚟跑
之前好似未試過

一陣追風追月殺哂

都抖左兩星期
埋門試返課快
呢隻會唔會趁勇 ，快快趣趣跑多鋪，交代左先

我都見到佢笑

嗰課又真係睇唔出跌咗磅
都係搏咗先

今次實際趺左個磅既
但係返去今季頭馬場跑得唔差既1219磅
專登開返兩星期前晨操跳同今次跳再睇一次
唔個人觀感唔同 我覺得上次落腳係再重少少

睇埋力架同條track都未遲
老老實實上次力架跑得幾差下，又想拎出又想拎入，變左全程跟幸運興隆pat pat

佢照計都係偷加州入面個位
本身出面個位先比飛龍駒頂死左，繼而萬馬再殺到上去
條撚樣全程係咁望出面

賽後你點睇直頭close up埋佢，完全無屈佢啦

上次場地利前隻馬都追咁多好吸引

講多兩句，又變大船
上一次真係跑到柒碌咁
照計夠馬搶，起碼步速正常先啦。
魅力知心，幻影飛鷹，追風追月，加州勇將正正常常都想搶啦下話

前日旋風腿中左招，避左勇闖者。

想問大仆街騎激賞拉馬有無比小組問

仲要有護航，屌返我頓轉頭

儘管小組認為「激賞」尚未在「加州福星」內側確立跑線，因而不採取進一步行動，然而，小組仍告誡潘頓，在類似情況下須確保盡全力阻止坐騎斜跑。「激賞」因此未能於末段施為。

班倒屎問都冇問

又鐵達尼

講起就嬲
人地個個發曬力佢仲好老定咁妹下妹下
力架又唔係唔知越感唔係易撻
捉到幸運興隆都冇用

全程四下鞭
咁有少少塞左無位望空，但可以早少少決斷啲，用返佢啲大外一氣style。

R4有隻馬初出買過 目標就係等佢轉谷草 預期兩次內交到成績
而家休夠一操起立即強配 雷神座騎唔算特別 初轉場先跟一次！

西拉嗰隻好似好硬淨三甲 但又未必殺得曬

搏一搏

好多人都睇住佢

生力軍

獸醫

唔利外疊後追 皇龍大將都爆得咁勁 末段21.89
之前都好似冇咁犀利

大家掛住講雷閪 冇咩巴打討論佢

呢隻唔太識佢
隔曬沙又嚟料一兩場 之後又失蹤返

食左個冷p都無人理 走四疊殺上黎
沈拿呢排變左冷馬殺手

真 所以尾場冇咩心水 都拖番黃埔之星

不過都好難捉 沈拿走內又得走外又得
搏起上黎佢個人就自動波天才走位咁
呢條友都係唔正氣多但騎術我覺得係有嘅

沈拿係香港同邊個FD底？
咪係李寶利同何妖囉

講得唔好 係操起之後轉谷草
都唔算初跑谷草既
唔係生力軍，但大仆街果隻2倍

痴撚線，屌潘狗做乜9，雷閪直路個手勢見唔到? 係咪盲左呀小組班仆街

球證都係佢既人

班倒屎認為係潘狗令到大仆街垂低手

寶藏轉走都係3班 轉完應該跑group

前次1000追好勁啦 只係不利追琴日先冇簡佢

當日

夠冷就要望下

潘

隻喜菜起極都起唔到

狗會擺得係第4場 雷狗2倍到底贏唔贏到

跌咩左跑第二第三都夠

聽日尾場想買大仆街

關潘狗撚事咩 加州福星臨尾2步先內閃 之前好大個位比雷閪出

狗會契仔有特權大撚哂架嘛

呢單野其實好撚好笑
明知未確立跑線 半個身位都食唔到 係到屌頓做咩事
大仆街平時下下壓入去 阻人條跑線又唔次次告誡

衰過雲中龍單野 雷閪隻手好明顯拉住隻馬

含撚支持愛樂寶

仲要巴基有問佢最後點解唔騎，激賞唔問
到底把尺係咪場場唔同

又證明班垃圾受薪董事選擇性執法
仲話咩公平公正
呢單野點解釋

唔係加州福星阻住咩 ？

裏邊有隻獅子聰

馬會首席獸醫:潘頓
馬會獸醫:梁家俊
馬會受精榮譽董事:大仆街莫雷拉

頭場我炒點睇
腳要力架 割撚
同大仆街

打吡日隻有錢分大家一定要mark,呢隻好好馬嚟

首席

聽日簡慧榆死忌

條撚樣真係好撚得閒

無選擇性執法呀
莫雷西都無犯法

馬功臣會唔會退哂熱先食

自己PU落馬檢驗

頭場十三有冇機？
死霸內欄

no

Pish

咦韋達唔要欄喎~

五班買咩都唔反對啦

唔識五班馬

好想搖撚贏

最緊要飛起超自然

Ching sick horse

有望平性器凌雲既0分馬記錄

完全冇競賽能力既馬

大仆街好難飛起
呢啲馬想交代，狀態又唔差，谷草又好

十九年前

大仆街個騎狗王邊值1.3呀

咁既分頭
聽晚一定殺得性起

呢個真

再睇埋賽馬結果, 過咗運來寶寶, 未比加洲福星 封之前D推騎係柔咗D喎.

同埋個騎姿無平時僕得咁低咁, 係有疑點.

同埋過完獅子聰 應該可以攞入獅子聰前便.

三隻冷馬備忘睇情形

R5 順意寶
R6 心中有善
R7 銀豐神駒

最後一次中華寶貝，冇就分手啦

R7同路

主要大仆街啲飛太惡
十零廿蚊唔肉痛可以少試

最少要有30分先有機

順意寶買咗place

r2隻歐洲巨星都可以搏place 失蹤咗幾場差唔多要上一上水喇

Yes 3檔 一於就放 自由旺要搶就守靚位 p值博

全勝姿態點睇

數據中心安全性更新公告

影響今晚跑緊第 7,8 場

數據中心安全性更新公告
LIHKG 討論區
搜尋回帶追蹤中發送匣名已留帳號通知
吹水台自選台熱 門最 新時事台政事台體育台
新聞
時事台娛樂台政事台財經台
科技
手機台硬件台Apps台軟件台電訊台
生活
創意台感情台飲食台上班台旅遊台校園台活動台
興趣
體育台學術台講故台遊戲台影視台動漫台攝影台音樂台汽車台寵物台潮流台玩具台直播台成人台
其他
站務台黑 洞排序
第 1 頁
下一頁
#1
LIHKG
•
12 小時前
數據中心預計將於以下時間進行針對 Intel CPU 安全性進行更新
詳情：

3月21日
00:00 - 01:00
03:00 - 04:00
22:00 - 23:00

3月22日
00:00 - 02:00
03:00 - 04:00

維護期間可能導致 LIHKG 無法正常瀏覽或出現斷線情況，在此為用戶帶來的不便致歉。

請留意 LIHKG Facebook 專頁關注最新動向。

影響講馬唔影響買馬

冇咁多位清d料點買馬

有無清比定7，8場料先

我琴晚試過， 回覆會出 3－4次，

一樣覆到， 不過會以為覆唔到， 所以個個都覆 3－4次起碼。

大收成又冷去

B351 STIMULATION 興惑
(JPN) 4 b g PP
Deep Impact(JPN) - Baahama(IRE) by Anabaa(USA) (Akihiro)
馬主 : Hui Sai Fun 許世勳
練馬師 :A S Cruz 告東尼

以為叫震惑/撼惑

V92子孫都係暫時得才子一隻似樣
大震撼呢d日本馬真係

玩馬場無敵威都知sunday silence 出閘脾氣c+

下 番黎果D pp全部跑得幾場 力都未上咁快下定論？淨係精明才子都幾好表現啦 帆哥兒傷過 興爾似泥地馬 又未跑夠 仲有隻係廢華倉根本證明唔到

尋日出稿發現今晚都應該幾難下

所以先話暫時黎睇
才子我長期都有追
興爾就咁睇仲係未熟
禮拜日跑果隻我連名都唔記得
至於隻興惑我見到日本呢兩隻字就已經怕怕

龍王個仔尋日試閘好似唔想跑咁

同場隻金碧科都要mark 住
應該都唔會水馬黎

頭場要痾煙我達了

長途溝短途

薪勇唔知狀態到未呢

尾場唔知點解硬係覺得會爆出隻你知我意

唔差左減埋兩分落班拎頭馬啦
爆一爆又無分減 力又用了

含撚支持帶盈來

隔晚熱左咁多
會唔會唔去

全部野幾撚似
回夠曬
落班 強配 試大閘
華人獸醫都唔用 直接用首席獸醫

所以拎左黎過關 訓醒無左5倍 快點回飛啦....馬會阿叔大注買霸勝啦

老老實實
金鹿中左幾次伏
一滴都無 我屌佢老母

帶盈來應該叻啲

財政司司長陳茂波承諾透過關愛基金就《預算案》的受惠群組「補漏拾遺」後，《星島日報》報道，政府向《預算案》沒有得益的人士派發現金津貼，至於《香港01》則指出，已敲定「補漏」對象，凡年齡介乎18至65歲、月入低於人工中位數，即1.55萬元，而又沒有申領任何政府津貼的市民，皆可派錢，上限2000元。有關方案最快本月底拍板。

又係咩撚都冇,稅就照交

唔通要講到出面話要養埋蝗既成蟲咩

C+3握手未必差 反而A欄完全冇得追 C+3而家個跑道冇咁偏差啦

Dklm 披都唔比返我

翩翩好似退出

唔知佢睇錯乜 右手鞭2野 左手鞭2野 右手鞭2野 唔知以為玩space invader 佢老母

不要再說了
明明贏得

識左手鞭咪算係咁囉
之前記得條nigga試過外閃打右手鞭

原來個場 田好似係個場開始成魔

DKLM果日我都買左

咪係幸福分享
一路外閃一路打右手鞭差d炒埋條欄度

冇記錯好似真係炒左

但事實上我上兩個禮拜先靠佢啤酒式騎靚紫荊追返第二，中Q返身

又係時候吹奏下潘狗
吳長進直落幫馬克羅斯執三劑可以話係隻馬騎個人返黎
大仆街一次差d炒埋條欄一次騎到左片右片
潘狗兩次都係藝術既表現

Lm

點解會咁樣話吳長進
以前十三菜頭都騎唔掂佢
係長進一手帶起左佢
佢其實應該要做吳長進隻私家級賽馬報恩

突發
pinpin傷左去唔到杜拜

自己唔長進冇辦法
上次第三佢都唔識執生

咪走寶熱唔透

一支梅點睇

知咩事 叻配拉

嗰次覺得係淒涼佬裝佢彈弓

仲有雷超

潘系二選一

八場有六場莫神大熱 騎師王贏得？

谷草 c+3 羅理雅
睇左頭場就知點買了

係c+3咩

第六場
1.幸運時代-2.川河領駒，4.靚先生，8.駿協精英，12.心中有善

第七場
8.軍砲-2.嘉應之友，4.精壯神駒，12.咪走寶，6.平天下

第八場
8.上海大師-1.翡翠劇院，3勇敢傳說，9.四千金，6.喜進

打算全部複式三重彩同過關，大家有咩意見

自 原來c欄

高難度挑戰 最難賭果幾場

R5 5號

hi教友

你都有買
不過最近三次教主貼馬唔多準，所以有點動搖。但之前真係跟佢買贏到可觀獎金

彪形猛漢

唔係今日復出喎

飛膽留意d腳

老師又中

星期日復出左
但見到笑到仆街

頭場雷神？

翩翩要係咁

【剛贏試閘】臨上機前出事！全港最高分馬遠征告吹
即時賽馬 2018-03-21 15:16:42 HKT

翩翩本周二勝出沙田1200米泥閘

3月31日星期六杜拜世界盃賽馬日，不可能有香港馬揚威當地了。

皆因本來由杜利萊操刀、蔡約翰馬房的「翩翩」，臨起行上機前，突然決定不會離港去跑1200米一級賽泥地金莎軒錦標，亦是近年唯一一次沒有香港馬參與。

「翩翩」上仗於1月28日勝出國際一級賽1200米百週年紀念短途盃，評129分是全港最高分馬，本來是今年本港唯一杜拜世界盃賽馬日的香港代表馬，近日備戰如火如荼，本周二(20日)更勝出沙田1200米泥閘，但試閘後翌日據知
左前腳受傷，故突然有此決定。

唉

【女皇盃報名馬】兩大後勁怪物！平海福星或鬥巴基之星
即時賽馬 2018-03-21 17:12:31 HKT

平海福星

沙田馬場4月29日上演三項一級賽，分別為女皇盃（2000米）、冠軍一哩賽及主席短途獎（1200米），合共吸引了116匹來自12個賽馬地區的佳駟報名參加，包括剛勝出打吡的「平海福星」。

其中今屆女皇盃吸引了48匹佳駟報名參賽，其中33匹為海外賽駒，12匹為一級賽盟主，包括去年此賽冠軍「新寫實派」。

「新寫實派」去年在女皇盃中力壓「巴基之星」掄元，今年力求衛冕，報名名單上的其他日本賽駒包括曾攻下一級賽香港瓶（2400米）的「里見皇冠」、去年一級賽日本二千堅尼大賽（2000米）冠軍「艾恩遺跡」、在一級賽中跑入三甲的雌馬「火星花」，以及二級賽頭馬兼一級賽日本二千堅尼大賽季軍「賽黃晶」。

愛爾蘭冠軍練馬師岳伯仁旗下四駒報名女皇盃，包括「多維小城」和「轟炸大戰」兩匹一級賽常客；兩駒亦同時報爭冠軍一哩賽。至於法國練馬師費伯華則可能派出上季一級賽莊柏德大賽（1600米）亞軍「三英雪嶺」參賽。此外，南非一級賽大都會錦標（2000米）冠軍「威士忌王」亦已在報名馬匹之列。

港隊代表方面，由蔡約翰訓練的「平海福星」同時報爭女皇盃及冠軍一哩賽。告東尼旗下三匹各具天賦的佳駟「馬克羅斯」、「巴基之星」和近期在香港打吡跑入季席的「時時精綵」俱已報名競逐女皇盃。「馬克羅斯」去年12月在香港盃一放到底，並於上月在沙田以破紀錄時間攻克香港金盃。

今晚好難買

個個賽日都唔易

沒有雷拉的日子就易

帶盈來配潘頓

上鋪贏了

一場都未買

第一日無閪拉d飛亂哂唔識度 豬到仆街

無左巴度之後無再成功鋸過大樹 佢係到我贏3次孖T

我變左間中食沈拿冷馬

翡翠劇院

阿般又賺

想買469

頭場做愛q

6 11

想買港林有無打我一巴先

呢隻有d怪 潘騎左兩埸唔騎搵炒飯騎

冇,因為我買左

係咪驚佢拉

今場有匹鬥志馬龍城快勝

阿欖 淒涼佬都要用佢

潘炒兩隻買哂

阿霧坐緊馬監

又想追大收成

我都望住文家良果手馬 但今晚真係唔簡單

頭場雷神個隻真係值得咁熱咩

頭場中到既要俾個讚

真係好難

Agger

頭場博李寶利沈拿

我真係想買架勢堂，不過今場九成唔去

港林福星,帶盈來,愛樂寶,嘉應之友,翡翠劇院

好有米

鄭俊偉打疊 沈拿12倍唔夠冷喎

輕榜 雷閪

潘狗is good

初跑2200喎

1-3-4

2200 跑過第2 都叫有少少證明

點解超自然輸極都仲有人買

6-11有無朋友

我都想買

R 1 幸運神駒 / 16 / 1 0 1 1 1 / S0RH1 / 15
R 1 港林福星 / 12 / 1 0 0 1 1 / 四季旺 / 16

我都係

富貴榮華我覺得好似歡樂小子咁
有賠率就支持,好似今日咁就睇下算

頭場 龍城快勝 點睇 ？

隻隻都唔知點

上場中咪買囉，唔係做乜追寶尾

田太wts 我話今場去馬

四重彩 跑馬地 星期三
第1場 四重彩 指定位置馬膽
1 港林福星
11 幸運神駒
拖
1 港林福星
11 幸運神駒
拖
2 好有米
4 金碧光芒
6 富貴榮華
8 糖黐豆
9 架勢堂
拖
2 好有米
4 金碧光芒
6 富貴榮華
8 糖黐豆
9 架勢堂

$ 1.00 $ 40.00
總額 $ 40.00

想要龍城快勝 但3班落到5班都未嬴過
要1 4 6 算

除乳石孖寶

生六

做愛嗎

韋達紅手套

做牙

1,3,6,11

糖x豆 寶利上次騎到佢on9咁

9

不了

頭場呂健威算喇

金碧光芒終於肯跑返長途
下線全部長途馬 又有啲班底 點都要返佢

隻野要聞到陣巴西除先肯跑

3 9 10

Same road

金碧 光芒

run what?

3-8-9 連贏位置亂鳩篤

隻好有米

針

Run what

Goal

仆街 盡地一煲既馬竟然冇拖

李寶利提早走

Jump

冇人放

寶利騎得幾好

垃圾潘9

終於頭場冇莫雷拉

個win咁樣俾人變奏變走

8 4 1 7

我頓一野走入去中間扮塞

屌你老母潘頓 快撚啲死啦

金碧

人地食 pizza 今次

BIN C啦要

騎乜9

Blacklist 潘狗

呢條李寶利唔買就去馬

又爆

隻一號快少少唔得咩

腎石狗又玩野了

到底做乜撚野

力架兩兄弟做咩尻野...

糖痴豆唔用大仆街都識贏

離撚哂譜 佢老母臭閪潘頓 睇撚住跌到白德民咁呀仆街

最識贏馬個匹馬又贏

我炒三疊 中途發一半力 神級

呢個跑法第一次見

潘狗真係賤種黎

咪係，屌

李寶利醒, 贏走先

屌你老母 呢隻我愛馬 上次車左100w輸左
今次無買

李寶利又俾佢贏番

寶利d谷大長途成日有驚喜

垃圾潘

未落山跳舞咁 落緊山已經知收皮

方嘉柏開孖寶

太均速啦一步步咁上黎

糖痴豆一變奏就隻隻上，未出灣已經4、5疊咁

歐洲巨星放頭贏

又有海龍買

Ok呀喂

潘狗 雷閪想扮莫雅,係咪傻撚左?

部能咁有鬥心既今日 頂走好有米 慢步速一於早D發力

想要潘9

今日玩爆冷? 頭埸都800蚊q

一開波就包頭

今場仲唔係中華寶貝 ?

再來
海龍

咁前幾日你點睇

268點睇

屋企都未返 頭場咁爆隻糖痴豆

789

霸勝正路喎

落緊山佢跑到成隻陀螺咁

習近平概念馬

寶利？

雷霆導彈

今場自由旺唔洗鞭都贏了

永旺喜喜

中華寶貝

中華寶貝習近平

大船帶盈來
亂報n場跑返谷草1200

/ R 2 帶盈來 / 36 / 2 2 0 0 0 / 賣大包 / 6

力架

帶女有無入場？

歐洲巨星

導彈

個個都講一隻

1-11

幸運祝福

唔會導彈

唔怪得包頭

1-2-3-8

隻揪

隻鍊隻

單t 4-8>F

笑

789 最後召集

JW概念馬有冇

3》4 1 6 11

沈拿醒醒定定

海龍 喝采

7,4,2

習大大

話左 中華寶貝

中華baby

唉你唔搶 想追馬係咩諗法

潘頓呢場去馬

終於

莫又玩野

大亂鬥

13少

雷西

2. 8 1?

雷狗騎到咁，真世界級

感覺完全無盡力

好彩臨尾跟飛買左124pq

2 8 1 4

我頓
晏就各位巴打都討論了
可惜得個P

上次中華寶貝跑乜野
好彩帶盈來保到place

屌 買Q 中哂3隻
用雷神拖 好撚鳩

1檔先有得贏炸

吊.... 佢.....

雷霆導彈下次冇10倍一定

垃圾雷狗

中條12位置

柏寶條冚家剷

真

睇到力架又啤酒園真係嘔血

終於贏到 退役啦

好橙

咁我下場都博蔡頭放駕悅

好撚想喊......

黃金一檔先有機 11檔你諗你

想死，可以點

仲要有隻1係到

華美之寶好似用多左
不了

下場琦豐

派幾多

改個咁既USER NAME

至少都預佢埋好耐欄 入面華美 埼豐 星將 天皇 一支梅都排佢入面

呢排正氣左

買左條1，2，8單t 見中華寶貝落飛即刻買埋條四連環

呢場點

亂

冇左40幾倍...

今場唔使睇大仆街

呢場有咩心水

大潘狗可以嗎？

單T好分啲

整定

呢場要做愛喇

玩得喜咁熱

中就心足

銘記心中而加10倍
一陣啡格5倍開跑

想要但田

事後

全哥幾耐無贏馬？

派?

幫全哥含撚了

sor 呢場輸得好甘，仲要係自已抵死

cashed

田雞一檔會點跑

事後就要派

淒涼佬馬房好多馬主都鍾意係頭罩眼罩到整色整水

今日係咪無直播

縮完圖又cap姐係點

包頭 唔玩了谷草on999！

好多事後飛

我貼啲事前飛先轉頭

一定賺個罩「一定」

日本賽馬化

2x3wp中曬位置
用賺左個10蚊支持honam騎豬王算

都係比卡超個眼罩最有美感

咁樣都係好事

但香港做唔到日本既全民化

寶利騎豬王@7.00

成日笑鳩田雞啤酒園
但諗下諗下佢內欄搵位好似仲衰

整條事前飛見光死先

呢場唔開潘頓 不買了

R5 6 same road

大地威龍 天皇巨星

5-11

咁早著綠格

大架落飛落撚到

要左大潘

召喚係愛呀寶利巴打

新人留名

唔落到啡格唔撚開跑

路斯基買嫁？

燒家應該要學榮進系
笠個紅黑罩

似啦

連登大戶

田跑出今晚唔玩

真係啡燈

紅旗打劫

Jump左

追番上黎

啡格無位

唔中Q 有寶利都無用

易到癲呢場

柒俊冇磅減了

屌有4無11

7 4都中 攞左11做膽

跑 4-7-3-2

屌打劫原來

小賭怡情第四

屌你老母田雞，屌玩得起隻p都冇要，簡左條田雞

屌有7無4

玩得喜真係仆街黎

屌11唔撚見左

今日方嘉柏去馬?

李易達究竟比乜策騎指比蔡頭

今日寶利狀態大勇

13少 再遲啲先開鞭呀

贏師父馬
意義重大

俾路斯基打飛打到大熱，然後俾天皇巨星塞

自由發揮

鳩放

係 開跑前入左手騎豬

有冇入埋右手

引肥絲黎我實block你

田雞條撚樣一熱門就位都冇

全哥好少有飛到無p

今場去啤酒園無咁嬲

今晚方蘇似仲有

成堆負評即刻

好明顯係力架既問題

田雞內檔

呢兩場力架跑緊咩

大收成落飛

雷熱成咁

仲追唔追大收成好

我覺得太重磅...

閪拉場場熱門

依隻仆街馬成日單跳咁win

金融街讓賽
緊係大收成 執到笑 金碧輝煌

睇黎霸天要等下年先減磅

OT完 見到李寶利手執24分 會心微笑了

累積左幾多場？

呢場搏大冷

岩岩開跑前召喚你

4場有機嗎

我都有 但求一齊中

有冇人想燒錢落喜菜度？

大收皮重過關飛

3 5 9
9號 好憎個騎師 但博下騎練

221(好似係)

開飛買? 幾多倍

潘狗今日咁樣 隻薪勇仲有冇

今晚呢場最想買了 其他全部投降
6》7 3 5 12

岩岩check到係
仲剩廿九場
何妖都累積左201

金碧輝煌 真係唔值

405 場 梁家俊發揮一絶都係得第3

我靠佢中過幾千蚊Q
不過都係仆街馬黎 同頭先隻玩得喜差唔多

耐唔耐又爆一場冷

今日都幾利放 大收成 大勝歸來吧！！！！

尋日買 22倍 買$30當支持

岩岩果場二三四名後上喎

4,6,8 鐵角

仲未中過

今場無啦掛？

99倍馬 你預 8日先中一場都贏啦

有冇人要八太子

4 5 p

但近季一年先得一場99

八太子了

All in了

幾多人比隻野千過

寶利！

咁所以仲未中過都算正常

same road

其實有無試過跑頭4隻 係4大冷門？

千過兩鑊

美麗傳承 按日期排序 按操練排序
日期 晨操類別 馬場/跑道 操練詳情 配備
21/03/2018 快操 沙田 全天候 30.0 26.2 (56.2) (韋達) H

寶利大船

太子

輸左150蚊啦屌

沙拉call過100萬4重彩

何妖啲飛咩事

頭幾場都冇得點追喎

連登大船姐
執到笑大收成qpq

點解隻3咁多人要？

想跟

邊隻放

1蚊100萬？

最驚係唔追先中

號角

搏下隻確威龍

10

應該10蚊下話

因為第一次出, 無人識

狗會執到笑

咁唔算好冷姐
大家印象最冷係幾冷？

1蚊

威利來楊啟棠爆果次
正本仁心初出爆果次

6-5-7-9

執到笑,八太子

正q 7xxx 6xxx
其他無咩印象

4重彩無累積, 1蚊中 都係派晒佢.

兩隻99倍馬既連贏
魅力知己總統之光
同埋
聖利春風得意

一百萬四重彩試過好多次架喇

今場買十蚊生力軍wp

咁都幾抵買 如果咁冷既話

有無100萬單t

有拖 個心好定

成日都有咖啦

田雞
大外一氣

4班谷都馬王飛

四子互拖

淨係記得正Q 20000幾
中遊新星同天合

[愛樂寶紫電明珠]三月二十一日跑馬地馬場討論區ll

熱避

根本中都無用, 贏得幾多 ?

137

/ R 4 金碧輝煌 / 40 / 3 0 1 0 0 / EricSaint-Martin / 2
/ R 4 金碧輝煌 / 36 / 2 2 0 0 0 / 金雪炫男朋友 / 6
/ R 4 金碧輝煌 / 22 / 1 1 1 1 0 / 情迷熱杏霜 / 13

雷神兩倍都無？

大收成殺低佢啦

6，8
薪勇

馬王飛，1.1不了

贏分不贏錢

沈拿放？！？

中個位置都爽

奠雷啦

莫雷拉，dllm

巴基贏呀

放頭
[愛樂寶紫電明珠]三月二十一日跑馬地馬場討論區ll

估唔到佢呢隻跑咁醒 歐洲巨星跑到on99

巴基放頭

淒涼佬

單棍

楊明綸 臨尾僕得幾低喎

Smart Missile 3歲都咁廢
薪勇退啦

今晚...

沈拿好野 將隻成日漏閘既馬放頭